\documentclass{bacgost}



\input{Optional}

\usepackage{float}

\hypersetup{				
   unicode=true,            % русские буквы в раздела PDF
   colorlinks=false,       	% false: ссылки в рамках; true: цветные ссылки
   linktoc=all,				% ссылки на названиях и номерах страниц в toc
   bookmarksdepth=5,		% глубина закладок в pdf файле
   pdftitle={Заголовок},    % Заголовок
   pdfauthor={Автор},       % Автор
   pdfsubject={Тема},       % Тема
   pdfcreator={Создатель},  % Создатель
   %pdfproducer={Производитель}, % Производитель
   pdfkeywords={keyword1} {key2} {key3} % Ключевые слова
   % linkcolor=blue,        % внутренние ссылки
   % citecolor=black,       % на библиографию
   % filecolor=magenta,     % на файлы
   % urlcolor=cyan          % на URL
} 


\begin{document}


\begin{abstract}
Выпускная квалификационная работа содержит \pageref*{LastPage}~страниц, \total{totfigures}~рисунок, \total{tottables}~таблиц, \total{totappendix}~приложение, \total{totreferences}~источника. В~некоторых случаях количество приложений не указывается.

КЛЮЧЕВОЕ СЛОВО 1, КЛЮЧЕВОЕ СЛОВО 2, КЛЮЧЕВОЕ СЛОВО 3 и т. д.

Краткое описание работы.
\end{abstract}


\gosttableofcontents


\begin{lofab}
ОДУ - обыкновенные дифференциальные уравнения.

СЛАУ - система линейных алгебраических уравнений.
\end{lofab}


\header{ВВЕДЕНИЕ}
Текст введения.


\mainpart


\section{ПЕРВЫЙ РАЗДЕЛ}
\subsection{Первый подраздел}
\subsubsection{Ещё один уровень}
Здесь какой - то текст. Квадратное уравнение.
\begin{equation}
f(x) = x^2 + x-2.
\end{equation}
График представлен на рисунке ниже.
% Важно добавлять каждый рисунок в окружение gostfigure, чтобы был правильный подсчёт общего числа рисунков.
\begin{gostfigure}
\begin{center} 
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[domain=-3:3, width = 0.8 \textwidth, grid = both, ylabel style={rotate=-90}, xlabel = \(x\), ylabel = \(f(x)\)]
\addplot[mark=none, thick]{x*x + x - 2};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\captionof{figure}{График \(f(x)\).}
\end{center}
\end{gostfigure}

Корни квадратного уравнения представлены в~таблице. вставлять таблицы.
% Аналогично с таблицами.
\begin{gosttable}
\begin{center} 
\captionof{table}{Корни квадратного уравнения.}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline 
Первый корень &  Второй корень \\ 
\hline 
1 & -2  \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\end{center}
\end{gosttable}

\[
\int x\,d\,x = \dfrac{x^2}{2} + C.
\]

\section{ВТОРОЙ РАЗДЕЛ}
\[
\dfrac{d\,e^x}{d\,x} = e^x.
\]

\header{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
Интересная статья по нейронным сетям \cite{Cybenko}.


% Список литературы.
\begin{gostbibliography}{11}
\bibitem{Bard} Бард Й. Нелинейное оценивание параметров / Й. Бард, Москва: Статистика, 1979. 349 c.
\bibitem{Volterra} Вольтерра В. Математическая теория борьбы за существование // Усп. физ. наук. 1928. № 1 (8). C. 13–34.
\bibitem{Cybenko} Cybenko G. Approximation by Superpositions of a Sigmoidal Function // Mathematics of Control, Signals, and Systems. 1989. (2). C. 303–314.
\end{gostbibliography}

\appendixes

\begin{gostappendix}{Программный код}
\lstset{language=[11]c++,basicstyle=\ttfamily, showstringspaces=false}

\begin{lstlisting}
#include <iostream>

using namespace std;

int main()
{
  auto b = 1;
  auto a = 2;
  cout << "2 + 1 = " << a + b << endl;
  return 0;
}
\end{lstlisting}
\end{gostappendix}


\begin{gostappendix}{Таблица}
\begin{table}[H]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline 
67 & 67 & 7 & 4 \\ 
\hline 
47 & 87 & 71 & 13 \\ 
\hline 
984 & 12 & 354 & 7 \\ 
\hline 
748 & 89 & 2 & 31 \\ 
\hline 
124 & 78 & 99 & 993431 \\ 
\hline 
56 & 12 & 33 & 1554 \\ 
\hline 
48 & 58 & 78 & 12 \\ 
\hline 
102 & 1205 & 1112 & 35 \\ 
\hline 
97 & 888 & 436 & 64 \\ 
\hline 
1 & 2 & 4 & 7 \\ 
984 & 12 & 354 & 7 \\ 
\hline 
748 & 89 & 2 & 31 \\ 
\hline 
124 & 78 & 99 & 993431 \\ 
\hline 
56 & 12 & 33 & 1554 \\ 
\hline 
48 & 58 & 78 & 12 \\ 
\hline 
102 & 1205 & 1112 & 35 \\ 
\hline 
97 & 888 & 436 & 64 \\ 
\hline 
1 & 2 & 4 & 7 \\ 
748 & 89 & 2 & 31 \\ 
\hline 
124 & 78 & 99 & 993431 \\ 
\hline 
56 & 12 & 33 & 1554 \\ 
\hline 
48 & 58 & 78 & 12 \\ 
\hline 
102 & 1205 & 1112 & 35 \\ 
\hline 
97 & 888 & 436 & 64 \\ 
\hline 
1 & 2 & 4 & 7 \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\end{table}
\end{gostappendix}

\end{document}